【茂名抗議起火葬場】 【官方回應訴求: 永遠不會建，釋放被捕人士】

【茂名抗議起火葬場】
【官方回應訴求: 永遠不會建，釋放被捕人士】

茂名文樓鎮過千名民眾在鎮政府門外，聚集示威了四日之後，終於都在周日聽到當局的承諾。文樓鎮黨委書記李偉華對住示威者說：「人文生態園(火葬場)是不會、永遠都不會在文樓建設。」

除了承諾不再興建包括火葬場在內的生態園外，化州市公安局局長亦在周六指會釋放被捕的示威人士。有村民指當局答應了會特赦所有被捕人士，亦為所有受傷的示威者提供醫療服務和賠償他們的損失。

文樓鎮是在上周四開始有人示威抗議當局興建火葬場，公安出動水炮車和催淚彈驅散，造成多人受傷。直至周五下午網上流傳一張，當局發出的公告聲稱會叫停項目，但村民懷疑是造假。於是繼續走上街頭周六在鎮政府前拉起反對火葬場和共產黨萬歲的橫額和公安對峙。

當地有餐廳提供免費飲食打算長期抗爭，但最終就以政府回應訴求。而結束短短四日的示威，有村民指很滿意結果，「我們對政府還是有信心，因為畢竟人非聖賢，孰能無錯，只要他知錯能改。」

至於早前有份入村打人和發射催淚彈的公安，村民指不再追究，因為雙方都有傷者，而且政府答應賠償損失。但他說希望政府下次可以在工程開始前多聽取民意，不要等到衝突發生後才說用賠償來解決事件。

#火葬場
#示威
#釋放被捕人士
#有線中國組

港共政府點解會蠢撚到咁，畀一條無傷自己執政嘅法例搞出個大頭佛

似係777 DQ又順,一地兩檢又順 覺得自己天下無敵嘛...人地立唔到23條 佢就係覺得自己叻人地廢
其實連建制派都唔撐三隧方案 佢都應該聞到燶味,但一睇就知佢獨裁痴線上腦啦
未有條例之前都有銅鑼灣書店 同肖建華啦

777其實係極暗深黃

阿爺繼續放任唔理我又係看唔透，搞到中美貿易單野都一鑊泡

有諗過係想popo失控試水溫出老解平亂，但應該錯估形勢，未出都要hold住

有諗過係想popo失控試水溫出老解平亂，但應該錯估形勢，未出都要hold住<
呢個係林行止諗法,用老解震住 成立獨委會(未成立蒙面法前 老解增加深圳駐軍)
我覺得唔似炒車,似係改變左諗法 香港或者大陸既 強硬派贏左溫和派
平時我都唔想講 咩野強硬同溫和派,但今次事件好多人都爆 香港政府就係兩邊角力
唔係係解釋唔到增加黎做咩,唔通驚我地咩

屌那星

香港仲極權過中共

非常啱，因為咁當時香港好多kol半投共，林奠亦一樣大勝拎第一

證明若果衙門真係有心做嘢,就唔使開D咩聆聽會嘅,港豬同和理非明白無?

其實溫和派89之後都收哂皮啦
今次可能係溫和派同反共派 心有靈犀一齊合作 幫強硬派加速主義
引外敵入關搞亂個場 睇下可唔可以混水摸魚先真

係 佢地根本聽到哂 係唔答應呀 吹咩

因為廣東係管轄範圍 忍屎忍尿 廣東人好快就收皮

整多個廣東 維穩費首先爆煲

港共仲癲過中共

習總同茂名辦無要求當地官員同衙門先開個市民聆聽大會嚟收集意見後再回應市民訴求咩?

中共肯定會秋後算賬

唔係話胡溫係好人
但同雜種上台 搵既強硬派 同手法真係相差幾遠

係喇,所以直接鏟咗777,會係多方嘅下台階嚟.
但望落,就唔會咁做.

咁要諗下同諮詢下外國友人,到底不停咁開聆聽市民大會係乜膠意思呢?
豬奶人D嘢真係............

釋放被捕人士
以其他罪名撿控(叫雞/偷睇國防機密)
相關人士所有資產被凍結
被自殺/失蹤
半年內重推

幫你諗好埋

自信既問題掛
胡溫自信可以掌控到局面加上一心賺錢
雜種上台本身就係黨派妥協既結果 個位都唔穩陣
好撚不安只好一面強硬到底 加上支那賺左咁多年都叫有D錢
咪以為自己有本錢可以向萬國宣戰

扮俾外國人睇掛
你睇下狗方都話 就算我地每次示威完都有暴力行為 狗方都克制咁俾市民搞左4百幾場示威 所以佢地完全冇問題 正義既係佢地

同理 777係搞多幾場聆聽會之後都會咁講

屌那媽 人地醒爬又撤又放人 費事搞獲粥
香港條廢777 搞撚到亂哂

[黃色經濟圈] 時代革命由生活開始：黃色商圈已降臨（劉細良）

釋放被捕人士